有冇人仲有玩oldschool runescape?

呢隻game自從上年出咗電話版之後開始多人玩返
不過香港嚟講都係極少

唔知仲有冇巴絲有玩？
希望可以聚到班人圍爐

Osrs clan: hker
Tg group(新開):

得閒入game掛下GE都夠keep住renew個bond

咁勁?

以前3m個都仲afford到
依加5m有啲吃力
刷vorkath吊命

原來仲有 童年回憶 細個比人爆左ac就冇再玩

開新ac

push

推

聽人講好多bots

賺錢bot係幾多，但都bam得快

細個學英文都係靠佢

以前會一直下晝釣魚夜晚煮魚

Push

電話?!?!

電話電腦都有

冇人玩rs3

最緊玩番rs3
想開個推新手post

*最近

支持你

玩一陣停一陣咁 因為單機好悶 都係留買bond錢吊命

幫樓主推

2 個鐘vorkath 都夠做

開個新嘅一齊玩啦

osrs 先係真童年，rs3 已經變晒質

Osrs係懷舊，但升lvl太煩同慢

最正係有HD但未有EOC嗰期

對比RS3係，不過如果同RS2比其實差唔多

而家OSRS仲有冇去死亡地帶玩game換野？
唔係好深有個入口好似有得玩1對1捉衣因

係咪講緊Gamer's grotto 嘅Fist of Guthix? 得rS3 先有

有冇rs3嘅朋友一齊吹下水

Pish

Push ! Rs3 archaeology 真係好正

岩岩download左osrs 電話版玩
其實點解咁多人唔中意玩rs3

RS3兩星期後上Steam
OSRS遲D都會上Steam

呢度！我個ironman就快1500 呢排使緊打fight caves想要fire cape 琴日打到jad就死咗

osrs上steam啲人應該都會繼續用3rd party

主要應該係想吸新玩家
玩開既只會用番原本Client

RS3都未上，RS3同OSRS既玩家已經係Steam開緊戰

其實一直想問下咩驅使你哋玩ironman好似league咁但係又（好似）冇乜特別獎勵

係steam度review bomb一定嚇走曬啲新人..

ironman自己打啲野返黎（例如black mask）特別有成就感 開始玩個陣比個friend推去玩hcim 跟住死咗就繼續玩ironman 習慣咗自己肝曬啲野

我試過iron不過頂唔順純粹個人感覺冇乜動力，都係鐘意league嗰種玩法多啲

咁玩normal都得 其實都幾好玩 至少可以自己搵錢賺bond 我要每個月用細帳買兩個bond trade過去 就黎窮

好感動重有人玩 同覆呢個post

都唔知鬧黎做咩，其實上steam都係想開源，希望之後真係多d人玩返

而家驚OSRS有班好排斥RS3既玩review bomb

不過亦驚Jagex既Server頂唔頂到

有無arch 高手可以賜教

我宜家用autoscreener+ gote (porter) + outfit係我能力上最高既spot excavate. 呢個係咪已經係最快既方法升